呢段片值得瘋狂轉載 警甴向行人路市民瘋射胡椒彈槍

一陣搵埋twitter

push

推

pish

pushhhhhhhh

推 勁恐怖

有槍好似走火射左落地
成班垃圾

唔使舉旗？

Dklm 玩war game ?

psih

Twitter

push！

b

呢段一定要推 日光日白無差別攻擊

Cls

Push

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推 頭先差D人踩人

推 屌佢老味

周庭都post咗

721

5.27 亂開槍

记得放Fox，USAtoday同明報Canada呀！！！

rt

Retweet!

forward
retweet

Retweet

大大聲話捉曱甴
仲要當打war game

Gif

tweeted

so true, so real

Twitter 已推

藍屍： 假新聞

行過都中鎗

屌你老母怕人行出黎就戒嚴啦

... 屌 仲咁天真

Pish

pushhhhhh

左邊個恤衫哥仔lunch買外賣都要食彈

retweeted

屌你當玩war game咁 仆街死啦屌

好嬲 聽日食三間黃店

apple live影到開火係因為地下碌撚咗個水樽過去
不過未完live係咪cut唔到片

時間13:18:40

Pepper lunch

班傻閪成日話打曱甴，以為自己好撚勁，無裝備咪又柒一條

咁撚樣

要推啦 唔推點得對得住手足付出呀

PUSH

屠殺演習

諗住買完飯盒返公司食 點知又比班黑警射返上山

tui

以為自己打緊機屠殺平民咁款

講得啱，講就勁，做就碌撚

舉乜春旗
9個月前開始都係不嬲都係直接舉槍

舉旗不嬲都係用黎比tvb 影之嘛

核彈黎架

Ppp

當正玩緊cs

推上國際媒體，宣傳香港暴政。

射左好多粒

推撚爆佢

Fb + twitter 任 done

無人示威都開槍

畫面夠曬靚

先唔好討論係唔係送頭，既然發生咗咁嘅情況，真係要retweet 上國際線，俾人睇多啲香港警暴嘅真相！

星期四美國開會，呢兩日一鼓作氣，爭取國際輿論！希望制裁名單加入全體黑警！

希望入面有藍甴
俾警甴射下就岩

又block多件

班恐怖分子想點啊？ 射死所有香港人？

，

Youtube 回帶
Win 10 開 Game Mode , 跟住 Screen Recording

講野就直接啲啦 要係到單單打打

恐怖分子

痴線
班狗係咪當玩war game亂射人唔洗本？
胡椒球每一發都係真槍實彈黎
香港警察屠殺市民

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

朝早扯恆旗 中午咪要搵d ol出火

完全好似51咁吹大左 呃埋自己

但其實佢射去邊我見佢好近人群射 但冇人有反應其實係咪冇射到人？

好嬲好嬲，但要返工

你係咪有野想講
不如講白d啦

根本呢班狗係當打war game 當啲人唔係人

侵侵可以action

HI

黑警忍咗成朝喺中環鳩射向食晏返工人士

係呀，傳完一個圈啦，跟住呢

返工=?

求美帝快d出手

re-tweeted

恐怖主義？黑暴愈演愈烈？

一班畜牲有武器有槍

其實翻工OL中午上街真係冇得輸
搞完拍拍攞友走得
狗捉你你話翻工又大撚哂

呢D小事可以點煲大
近距離開真槍都試過啦 咪又係咁

推
推上國際

得啦 得啦 blocked

中環和你lunch其實好有效

ppppp

5毛黎

中環=攬炒外資

右邊個 插袋頭也不回

呢單最後又係不了了之
事實真係靠自己，其他乜撚都係假

有啲人總係唔肯面對現實

最醜惡

班狗當正自己打緊機咁

香港無撚左三萬人 全部都人畜不如
連樣都睇唔撚到 唔做正on9啦
唉 愈諗愈黑暗

retweet

買外賣加胡椒

Tweet
香港已淪陷, 全球撤資

現實係你係五毛 blocked

推上Twitter 有幾難？係度講悔氣說話，你唔試下點知有冇效果

一定要推
twitter做野

Retweet左

唔知係咪用公司部機用唔到

衰過黑社會

CLS

屌你老味痴尻線

乜鳩都唔做然後嗌冇用要輸喇
廢就認啦

總有人唔肯面對
無用就係無用 做一千萬次都係無用
香港就黎變國際怨婦

記得like埋手足comments

thx for push post

推上國際

Twitter 做緊野～～

一齊push

「國際金融中心中環中午時段有防暴警察（恐怖分子）向途人亂槍掃射。」

Trump Trump應該好有興趣睇下

全部都on 撚9

未通過國安法都已經禁樣，通過左後應該係射實彈

GTA?

快

比d香港同外國白鬼欣賞下

見到有人話17~20秒係射記者

美國同英國國會都好想睇下

International financial centre 有黑警掃射平民

推出國際

推出唔到去就support 國際戰線

射地下姐

呢張畫面好靚
嬴民意就靠呢啲

外資公司好有興趣睇下

pepper lunch

平民被戰俘式對付

push to international

屌你老母垃圾狗 夠薑你講多次有人掟水樽

舉唔舉對佢地都冇影響

慣左手勢不推文，推番

多謝師兄cut片
PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

約定煲底相見

食咗冰

推呀
呢個即時夠料制裁HK gov

幫手retweet !

好想比藍絲屋企人睇下仲點撐差佬

你今日retweet咗未

警甴戇鳩鳩

.

係尾行街唔好跑呀，一跑就拉

做任呀各位

同我煲大佢
全Twitter 上trend

Reddit 有未？

推推推。

警甴:有人踢疑似炸彈去警員附近

ISIS + 國安 + 納粹聯手都冇佢地咁勁啦

https://www.reddit.com/r/HongKong/comments/grdnrl/chaotic_scenes_as_pepper_balls_shot_at_civilians/

Reddit 請自行 copy paste

㩒link 有 referrer
會推唔到

Twitter

Reddit 自行 copy paste 先計推po

https://www.reddit.com/r/HongKong/comments/grdnrl/chaotic_scenes_as_pepper_balls_shot_at_civilians/

tvb識剪架啦

屌你老母 好撚好玩呀？落地獄啦冚家剷

0p

Commented

forward and retweet !!!

Forward!!!

記得tweet 埋水樽碌落黎然後黑警話有人扔野條片

咁小野就算啦
又唔係炸彈
點都解釋唔到shooting to the crowd

有詐彈唔係第一時間走
而係鳩射

pust

咁都叫小野，黑警開槍係話有人扔野，而家證明係冇，係佢9up 個理由，或者未清楚件事就開槍

就算真係有人掟水樽 都唔代表咁射法係合理

一齊retweet

咁射緊係唔合理，但而家連佢地開槍既理由都冇

只能話佢哋真係有精神病

大把war game撚，班狗真係當自己玩war game， 離職白狗講

有反應，中彈嗰下會好似比人好大力打一錘咁，不過當下驚得濟掛住走未反應到，事後先識痛。建議你可以出去實測下

咦你咁得閒嘅？你都肯定係冷氣軍師啦

tweet

好似有記者中

Twitter 要人

係冷氣，不過唔係軍師，訓緊醫院

咁即係今日都冇做過野啦

唔該你唔好咁撚串

繼續瞓醫院

唔使唔撚該，屌你老母弱智仔扮客氣

喺醫院就瞓多陣啦

我驚你冇咩機會再瞓陣間醒唔番就大鑊

屌你老母生少左個腦比你，縮返入老母個閪度啦

咁激動做咩小心身體呀

Tweet

關你撚事，屌你老母九唔撚柒搭八傻閪

中環區議員 市民 搵埋國際組織人士 法律界一齊開記招 講到口𠻺 做野未

P

Show Blocked User - 記得唔好手動呼吸

黑警一定死全家